[短編故事]我叫香香，爸爸要求我跟他做很舒服的事

[轉貼] 我的名字叫香香，今年21歲，爸爸看完台灣新聞後，說有一件事能讓我很舒服，然後便脫下自己的內褲，直接要求跟我發生性關係。

我不知道如何回應，他看著我婉委的眼神不斷遊說我，強調過程會溫柔。我聽見後露出疑惑的表情，嘗試以理性的說法婉拒他，他卻不滿地回應自己會用避孕套。

可是我依然覺得這些事情有違道德，於是我大聲而明確地拒絕了他。他此時臉色一轉，強行脫下我的內褲，直接插入我體內，並撫摸我的全身。我相當害怕接着會發生的事，於是用力推開他。

但他卻沒有放棄的意思，更用有力的臂彎暴打我，我力量不足以抵抗，甚至有一隻手被他捉着。他含着淚跟我解釋，他能讓我很舒服，是深愛着我的表現，更指罵我剛才推撞他，讓他臂彎紅了。

我感到非常嘔心，身體不由自主地排斥，爸爸見狀便誠懇地向我道歉，重複自己初心是愛我，並承諾願意暫停抽插，同時不忘斥責我使用暴力推開他的行為是不孝，他捉緊我的手是天經地義。

此時我傷心慾絕，並流下第一滴眼淚，認為他言行不一，不能接受，因為他並未拔出自己的下體，而且牢牢地捉緊我其中一隻手。

我回個神後，只能聲沙力竭地呼喊，這是我有生以來最大的呼喊聲。這一喊或許會驚動鄰居，爸爸因此慌張地再次向我道歉，自責說沒有解釋清楚這件事有多舒服，強調幾十分鐘後仍未能射精便會妥協放棄，日後會好好聆聽我的聲音。

我知道爸爸根本沒有把我的說話放在心上，因為他下體依舊在我體內停留，我忍無可忍之下，只好嘗試阻礙他的臂彎郁動，但反遭他的臂彎肆無忌憚地撫摸。

不久後鄰居們聽見我的聲音而前來圍觀，爸爸指責我對長輩動粗非常不孝，而我繼續重申要求爸爸立即停止性侵，並承認自己濫用武力，收回不孝指控，以及放開我另一隻手。

有鄰居指出爸爸的醜態，可是沒有伸出援手的意思，原因是爺爺曾經說過他的家事不容許外人干預。

感到絕望的我，眼中不斷流下淚水，我討厭這個爸爸，我不想認這個爸爸！

今天是我22歲生日，我近乎失去理智，我剩下的一隻手胡亂揮動，打破了床邊一個水杯，於是爸爸把我另一隻手都捉緊，並恐嚇我要收口。

直到現在，爸爸的下體依舊停留在我體內，他開口問我想怎樣？表示想聽聽我的要求...

未完待續

我冇野講

寫得唔錯 不過無是咁的 0分

可以加段灣灣姐姐聽到叫聲都開始驚

垃燃圾

唔明

其實幾高汁